想入市買樓收租

筆直四球 其實已經睇中 但應該幾時入市好 唔太覺個市會大幅下調

而家買 遲D班友仔醒覺肺炎冇料到 就會太遲

邊區有4球??

4球你可以買d 1-200呎新樓，極舊唐樓，公屋同車位
首先呢d 要有人租先

4球

都係連租約買 唐樓都有啲租緊萬一二

你自己睇會唔會覺得有咩原因之後黎緊半年會跌

好多喎 觀塘都大把

又舊樓又連租 你知唔知幾多首期先

我都想入間
首期得150個

四球應該買得200呎 好難收租
買返4,500呎易收租好多

圖 片 故 事 : 凱 旋 門 朝 日 閣 中 層 C 室 , 實 用 面 積 4 2 0 方 呎 , 1 房 間 隔 , 業 主 短 短 2 個 月 內 已 減 租 2 1 % 或 6 , 0 0 0 元 , 直 至 一 名 港 島 租 客 , 大 膽 還 價 至 月 租 1 . 9 萬 元 , 業 主 見 租 客 為 投 資 銀 行 職 員 , 具 穩 定 收 入 , 並 且 即 時 起 租 , 雙 方 即 簽 定 租 約 , 平 均 呎 租 1 4 5 . 2 元 。 ( 蘋 果 日 報 )

有四球cash返 但有其他原因不能再借 所以咁行

150個 唔洗諗買4球既樓
好高難度

減埋律師費 個d 唔係好多可用.

下？

未畢業？ 你識唔識嫁

定安街果邊? 嘈到仆街

死左咁多人都冇料到？

好多問題出現左
半年??? 最少二三年 ( 如果唔係SARS咁 4-5 次replication 自動收皮 )
supply chain 一正常返一定 shift 走離開大中華地區 / supply chain 一 diverse , 你覺得大中華仲有幾多廠?

連租約買會唔會貴啲? 睇樓果啲同agent想搵有人租緊嘅盤?
利申：新手咩都唔識

唔理五成按揭規定嘅話
大把野揀啦
但呢個時勢咁做好搏

4球痾煙匯豐好過啦 9厘息 每月袋三皮